如果想放iphone12 係邊到放？(非炒賣)

如題，買左部Iphone 12 白色256GB 之後用唔著
想問係邊到可以放出去？部機琴日買返黎開都無開過只係開左個盒
連埋apple care
順便問下呢到有冇人想要

放幾錢？

連登問起碼減3000

向華強放

用保鮮紙包返個盒當冇開過

原價減1000

幫樓主答埋 : 點解要減價 你唔要大把人想要 (非炒賣)

華強北

預左要減，不過當然蝕得越小越好，因為真係無用過

巴打有興趣?

開都無開過 vs 只係開左個盒

向華強？

部機無開過sorrr

tg: ahbalaba

睇漏左256 無野了

用唔著你又買？

tg搵唔到你個user name

無野了

唔係我買的，我屋企人買左返黎用唔著

炒燶？

非炒賣

冇精不了

推

縮水電＋浴霸四方邊框腦腫瘤雙鏡頭
搵鬼你要

非炒賣=想炒但賣唔出

有時聽到差唔多成萬蚊一部野話買錯、唔岩用、送唔出、唔小心禁多左部，真係想笑，認真

先達

留自己tg

蟹咗就蟹咗啦仲撐

唔係我買架，係屋企人買完發覺唔岩用咋

-99 幫你收左佢

tg: idunhvnamee

我想要喎，有冇單？

Phone 12 先達回收價錢 (6.1吋)

12白256 $7600
(-$499)
12黑256 $7300
(-$799)
12藍256 $7300
(-$799)
12綠256 $7600
(-$499)
12紅256 $7600
(-$499)

開左減1000
連登放再減多1000

5600 同你收左佢

有單

原來係12
我想要pro

唔緊要啦多謝幫推

點解買？買畀邊個？

本身諗住買黎送比人用，無問過就買左買尾唔岩用

直接送比佢 佢唔岩用佢自己放咪解決晒

所以我而家放緊

$7000收

7100 有意tg me

咩年代，唔問人想用咩機買電話送俾人？

自己用算啦 連埋apple care太平又唔想放

五哥

認真7300，計埋apple care要你蝕2000

上dcfever/carousell放 唔好係呢到曬時間

人地問緊你點解唔照送畀人。 收禮果個拒收？

我就係收嗰個...不過唔想用12細機撚

我都會放上去thanks

你係收禮物果個，咁賤放個價益巴打其實對你都係有賺

係咯，市場價放返出去落，有乜問題？
一開上面成段字唔提自己係收果個，以為你地送出去果個。

推一推

C記256gb $7499 , 問咗唔洗上台。有渣打信用卡就得。

朋友向華強成功放左大粉64g

咪係
0成本收到
就算放2舊水你都有賺啦

$6000收

送嗰個(屋企人)話唔想賤賣

$5000 fast trade

市價

越兜越7

退左care再放淨機啦

咁點解會買？

一係搵人自用，一係市場價賣，
市場價賣唔算賤賣啦。

問你想放幾多又唔肯講
點買啊大佬

龍五搵張槍指住你有得唔收咩

8 都炒真係要勇氣

咁你就唔好開盒啦，開過盒仲想原價賣出，都係原價 人地唔好去Apple Store 用原價買一部未開盒嘅自己用？
你想賣出就要有競爭優勢先得架，你不如問下自己你比Apple Store有咩優勢啦

屋企人送都唔用 都幾唔俾面
$1000同你收左佢

放褲袋

我出$12000

-300

信用卡迎新-$800
如果你原價減800
我同你買